如果今晚無事發生就笑死人

幾個fake news, 引述幾個自稱消息人既錄音, 就令到香港幾個區就罷工罷市。
612三罷都無咁多人呀。
香港人原來驚黑社會，仲多過怕無民主無自由。

以後發動罷工唔洗揾民陣啦。
求其作去和記連number上台忘記帶老新，港豬即刻嚇到瀨屎，唔敢返工啦

今晚多數咩野事都冇

一判會唔會想賺盡筆錢?
日日call人咪要日日比車馬費
有冇一判肯咁交戲?

不過帶返個頭盔先啦
大家出外都要保持警覺既

呢D白色恐怖其實冇乜好驚
出入多人地方小心D就OK

黑社會有無事就唔知

何君堯辦事處已變成咁：

義士ho ball

有咩咁好笑？...一定今晚斬既咩

good

痴線架你，乜事都無梗係最好。樓主想人死？落地獄啦。大家都唔想送頭，得樓主你咁諗

咁係唔係日日都話斬就日日都唔出街？

如果警察真係做嘢點會驚

可以有效趕跑大陸客，仲可以令市民有準備應付三罷，何樂而不為

冇問題，咁係突題社會對政府既不信任。

就算最後有冇事發生都一樣

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

無叫人送頭, 係覺得香港人而家恐懼緊d唔應既野

尋晚元朗站算唔算人多既地方？

師兄你呢個咩網黎?

當黑警依家都擺到明包庇埋鄉黑既時候
市民人數多少真係重要?

所以義士們睇完何妖就好返屋企。
班黑社會死又好,唔死又好都唔關我地事。
唔好妄想黑社會會成為同伴。既然唔係同伴咁我地食花生就得。

當去旅行咁
你都唔知當地警察幫唔幫你啦
咁去多人地方始終有個照應
好過夜媽媽單人行後巷先啦

照咩呀
成班玩跑online咋嘛